lunch gor 成功擊退中大學生

果然係時事台支持既手足
李國永手足做得好
成班保安扮學生罵佢

我哋時事台永遠都支持你

要等狗解釋先聽

消耗狗隻精力

啲狗叫佢走

佢讀緊中學